尋日見到好多ZG 車牌

以前無見咁密
一架朝早見, 私家LAND ROVER, 入貨櫃碼頭
一架夜晚見, 係豬籠

加上呢期有海關報料話有WHITELIST 貨櫃
可能就係運裝備俾佢地
依家既速龍可能已經係駐港解放軍, 唔係武警啦

所以先會有尋日既貨車戰術

巴打之後行動要更加小心

ZG 係匪軍車牌 唔出奇

[NBA風波] 央視主播：我們絕不是玻璃心

早幾日我見到ZG貨車

所以, 冇必死嘅心
真係唔好出黎送死